係議員都知暫緩同變相撤回冇分別......

係時候教精大家，林太淨係暫緩修例只係搵嘢安慰建制議員等佢哋冇咁多hard feeling，唔好話今年區議會選舉，出年選立法會呢個議題都會係佢哋「講好唔提」嘅「選舉禁語」，以免禍及選情。小弟早知佢哋到時一定忙選舉，忙到焗住坐視修例進程自動失效(咪笑，立法會相關法例已經規定立法會會期內唔能夠三讀通過嘅條例會喺會期完結後失效)，所以建議大家坐夠就和平散水，安心番屋企睇女子足球世界盃慶祝嘞

暫緩之後 再有黎多次套內地法律去香港既條例 香港人可以擋幾多次

暫你老母

我係市民 唔係議員

贛鳩check下個腦

佢驚建制Harding feeling
二百萬人行出黎前佢有冇諗過我地hard 唔hard feeling

唔係呀各位
呢位巴打係埋尾埋得衰
但都不無道理
唔好畀政府反咬到啦今日成二百萬人出嚟，我真係好感動，唔想任何一個受傷

但你同我都唔係議員 所以我地要撒回
Btw 屌你老母

感你老母
死左個人就咁算？

佢d票又唔係黎自市民 點會理

暫緩送中條例
讓路俾明日大愚、黨歌法、一地一檢

釋放政治犯 仲要

所以全香港非議員可以繼續出

議員弱智關我撚事
我淨係要撤回兩隻字

各位冷靜D

其實撤回 佢都可以改頭換面重新上馬

用暫緩係同自己既面有關。柒婆邊度會關心建制派。佢當佢地係condom 點知刁帝都係當柒婆係condom

其實要靠美國先有用，美國香港人權法夠晒勁，一提出黎，即刻跪低

所以最好係美國進攻香港

董建華咩，唔提就唔存在

佢宜家道晒歉就有藉口話示威者欺人太甚
真係會出水炮車都唔奇
已經少好多警喺路面方便佢用水炮車

幾時都話 波台狗 ON 9 架啦

你睇 又一隻以為自己好撚型啦

又 BLOCK 一隻

教精大家

連自己被人撚左都唔知

明明俾人打到仆街
人地收手你當無數？

係，但美帝進攻香港機會太微
我覺得宜家仲喺夏𢡱道嗰群根本係香港難得嘅義士嚟
留返力啦！無謂有損傷…

你信你嘅事，我地唔撚信。完。

push

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

佔中嗰陣開頭一樣無乜嘢
隔幾年咪逐個告逐個拉囉